想買新樓，回佣問題

想買新樓，唔知點同aa傾回佣問題，點樣睇到發展商比幾多佣金地產代理?

推

留低contact 大把aa搵你
咪睇下邊個比得多

總知用成交價1% ,2% 3% 黎計, 一般黎講1-2% 係無走雞
同你講1%都回唔到你叫佢收皮。

你唔撚洗理佢回幾多比代理, 個個盤唔同。

記得要拎回佣紙, 要有經理 區經簽名。